水泥地

有冇巴絲屋企用水泥地 易唔易打理？

無乜大問題，基本唔洗點理

巴打你做邊款水泥地？層面油會唔會有致癌物質，易唔易裂？

只要唔介意冷縮熱漲有裂痕

太新穎唔係好接受到
見工廠單位先會

扮停車場？